台灣著名反中KOL小明已經課金俾TRUMP打官司，並說只有弱智先認為今次選無舞弊

佢仲呼籲其他台灣人都快啲課金俾TRUMP

台灣佬行得好前

可以點課金?

台灣人好明白啦
其實亞洲人都明 根本感同身受

美國公民先可以課金啊

日本直頭有人發起遊行要求美國重選總統
不過連登班左膠肯定又扮睇唔到，又話全世界得兒登仔盲目撐侵

全球智商最高既幾個國家都明 係班white trash唔明 白皮豬 返去玩抖音啦

冇綠卡同非國民唔捐得錢wor 外國干預法呀 咪撚害侵啦

點樣課？

叫美國朋友買咗幾頂maga cap帽支持下
大家都可以呼籲朋友買

push

而且只有一個平台，其他嘅小心中伏

我都課左少少

課邊到？

呢個台灣人有綠卡？

佢好似係覺醒支那人嚟

問點樣課金比侵侵既人可以睇呢度
雖然呢個網睇上黎好釣魚feel 但真係official黎

上面有人講左, 非美國公民唔好捐

捐錢比富豪